事件過後 希望大家清算工程公司

啲無表態 什至係支持嗰啲一定要清算

如果你地屋企符近有地盤過左7點仲落緊石屎
唔好理佢有無環保紙

報左警先 犬會搞

大家如果仲有咩計可以提出吓

事件過後我地一定得閒同你慢慢玩

放錯台

fk

大家要清算呀

唔緊要，幫推！

熱狗?

慢慢搵埋啲啲最後嘅陰質5毛錢啦，屎為契弟，反正你地都離收皮不遠了

又分化？
工程公司大部分中資 點都要清算

即係要全世界都反對先得
咁同共產有咩分別？

有啲人係自僱或要顧家而不便表態，即使表態相左，但民主不是有100種聲音之餘，而互相包容嗎？當然反對法案是社會主流意見，但亦不見得無意見/支持的人在言論自由下不能發聲。

喺連登夠膽拎真acc講 #是有種人

而家返既係公司 唔係職員

你報環保嗰啲係會攪到職員好麻煩
但佢地公司會損失更大

樓主熟唔熟有邊啲野可以舉報，同埋舉報方法？
純學術交流

報食環又得 報警都得 不過最好梗係報警啦

住宅符近既地盤正常黎講
嘈音工作只可以係朝7晚7進行
如果唔係呢啲時間入面佢地做野好嘈既野你係可以報警 個例如 落石屎 吊運 風炮
除非佢有嘈音紙 不過警察都會照去叫佢叫佢地靜啲

另外所有地盤有水流出街你都可以即call環保處
告佢地非法排污

如果覺得有蚊又可以告佢地積水有蚊

如果好得閒可以係屋企望過去既
就睇吓有無高空工作唔安全 例如無帶帽 全身式安全帶
呢啲其實可以保護到工人 我覺得唔算攪到佢地

大家可以善用1823
影相

當然打每個部門既直線電話就最快啦

師兄真係識d野

安全野 影相 報職安局
當係為個工人著想

清算係啱打靶係啱不過唔好學陳雲根，未革命先清算

呢個時間我哋引得一個投降得一個投降

越多人加入我哋越好所以唔好咁快清算

所以我話事件之後

工程呢個行業好k型 大家點都要關注吓
尤其係安全方面 2019年仲會有人因為工作而死亡

香港要搞清算真係清算到天光

係既 做啲清算真係為到大家好既先囉
工程太多人貪快貪方便
影響到大家

今次咁多人出嚟甚至廢中廢老都用武抗爭唔係再因為乜嘢反送鐘條例乜嘢對抗共產黨

純粹係而家成個香港基本上一半市民都認為個政府同自己作對

而家已經唔再係政治立場嘅問題， 而家係對抗外敵入侵所以先可以團結一心

係呀
所以我目標係公程公司
佢地既員工會多左野做
但係環境 工人安全方面都係對社會好

儲齊證據唔好咁快留出住

清算埋大陸學生